要贏，就必須要all-in

扮示威者都得

咁無論我地用咩手段都唔需要再留情
要開真槍就黎料，爛命一條

真係好撚嬲

再唔all in，所有手足都被拉，咁點？